突發tsla 被控 599G

600 call 比 599Gg 左

星期五例牌野

3分